車仔d人射波射到咁曳嘅？

有兩球中路，控定睇住黎射都可以飛機